[突發] 因地位高教徒威脅停止奉獻或受到滋擾 多間教堂或之後在遊行期間暫停開放

早於反送中運動初期，多個基督宗派已開放堂所作休息站，據悉當時有天主教聖堂遭電話滋擾，部份聖堂其後不再開放。多名不同宗派教牧透露，開放堂所會面對一定壓力，包括教會內部有教友反對甚至威脅停止奉獻，亦有多間教會因此收到滋擾電話。

綜合多間教會教牧透露，開放堂所確實會面對來自各方的壓力，有教友因其政治立場而反對開放，甚至以停止事奉和奉獻作威脅，當中以年紀較大、社會地位較高的教友為主；亦有教友擔心教堂會遭到破壞、一旦警察衝入教堂不知如何應對等。

至於外來壓力，多名教牧均指教會曾收到電話滋擾，有人致電教會咒詛和謾罵，亦有質疑教會「收錢」等失實指控。

中文大學崇基學院神學院院長邢福增說，教會開放主要受到內部壓力，他所知有教會曾希望開放，但最後因有人反對而告吹，甚至在遊行期間關門，連教會原有聚會亦取消。

一班法利塞人
死後落硬地獄

明明奉獻係奉獻俾上帝，班友知唔知自己做緊咩

唔信教，但如果佢地係唔想市民遊行被狗咬入黎避難嘅
咁我希望呢班老嘢等最後審判落地獄

咁樣就跪低
等共慘黨清算

用金錢打壓上帝

證明自己都知根本唔係俾上帝

開名

為咗物慾背棄神，好意思話自己係教徒?

耶穌打救你。

金錢戰勝上帝

對啲堂口仔就話啫，你睇吓天主教怕唔怕你？

其實年輕一輩教徒普遍都係企係我地呢邊
班老野一係就離地一係就藍嘅

威脅唔奉獻： 蔑視上帝
拒絕開放：違反天主教教義
政治原因：違反教義

就好似777話蒙上帝感召參選一樣無恥

教宗都對中共跪低啦講呢d

笑死人呢 D就係信仰

對住班為私利既教徒，應該要咁做

落地獄啦

呢班人落硬地獄
支那而家迫人改聖經信習帝
佢地竟然仲幫支共

成班偽教徒 落地獄啦

Push

你班人信教為掛個名咁
企係高牆權貴一面
一群虛偽的仆街

咁撚階級嘅？？？ 上帝面前唔係人人平等咩

呢個真係中共入侵教會，屌你老尾

紅色惡龍

身為教徒呢個時候最應該出聲甚至譴責
我唔明而家聲都唔出又叫你祈禱用福音改變"祖國"果班諗緊咩

威脅上帝

又係個句 是但啦
反正反送中萬一完左你第一個死先 唔關我地事

上帝的歸上帝凱撒的歸凱撒

落地獄吧法利賽人

做多d

以前d人見恐怖襲擊就屌左回教/伊斯蘭教先

再打壓多d等多d人

分析點解伊斯蘭教會咁做

以前港英 洗大家腦基督教係好野

而家腦都唔洗 等大家思考下

教會辦學打壓學生/怕權貴又係咪一定好過伊斯蘭教

教會退縮的結果

聖經變習語錄

一齊唔好撚捐囉

等同罪人口講信主, 但一路做壞事一樣.
沒有救贖, 只有地獄.
審判之時, 後悔太遲.

落條毛咩教會cap水來辦學嫁炸

呢個年代 傷咁多學生 on9先仲信有神

以佢地思想 學生傷係命中注定

奉獻是教徒應當的，
咁市民可以同政府講我哋唔交稅啦！

驚你呀辦學cap唔少水 大把人奉獻

首先要湯漢同陳老君肯理佢老人家

遇到挑釁打人記得大嗌
「以武制暴」、「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一邊信基督，一邊做藍絲，係咩一回事

落地獄

咁係佢地信仰不足姐 ， 咁就動搖。 講緊教友同教牧兩邊都係。 做正確既事需要理由同退縮咩 ？

屈服於一個打壓自己宗教嘅黨

個班人都叫基督徒？

第時咪喊曬口話 ：主啊主啊為何不認得我

呢班正一仆街黎

10點鳩叫
921光復屯門
929全球反共

耶穌會用激光射撚死你班契弟，阿門

買贖罪券咋

奉獻係奉獻比神 神所重視既係你既心 你而家因為世俗既事而違背神既旨意 結局自己諗

如果咁講 耶穌當年做咁多反抗舊律法反政府既野 仲判死刑 咁佢一定係你地班自命清高既教徒口中既大暴徒

唔講咁多，係基督徒就行出黎

紅土/九龍城區基督徒人鏈

主題:
守護香港 作鹽作光
五大訴求 缺一不可

歡迎基督徒及街坊參與

日期:9月22日(主日)
時間:早上8:45至9:30
地點:馬頭圍道遊樂場集合
(宗教集會無需不反對通知書)

公海群組：

再出黎呀基督徒!

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

傻啦教會先最撚多仆街
大把嗰啲外表斯文嘅
背後做埋啲陰質野之後
以為每個禮拜去祈下禱捐下錢就抵消番啲罪惡感
自我滿足自我補償
今個禮拜嘅我已經改過自新
下個禮拜嘅我又再重蹈覆轍

呢班死耶撚壞事做盡 阻鳩住曬
教會比個地方人地休息都唔撚得咩屌你老母
仲好意思話自己信耶穌

影衰教徒呀班垃圾

我係基督徒，但都為此而感到羞恥。

耶穌有無因為政治立場唔同而唔救人
「要愛你的仇敵」
捐哂成副身家啦屌你

法利塞人係班離地偽中產教友

其實我覺得班友，信主耶穌係買贖罪券

都有道理嘅，仆街得黎係又扮清高仲衰過普通仆街

所謂教會 慈善團體
都只不過係所謂上流人士social既地方
聚會係為左搞關係 捐錢係為左名聲
有幾多個係真係信神同真心做善事姐

係唔係果班差幾年死
就死想話入教會比個位佢果堆

中國特色既宗教主義

呢啲時候選擇唔開嘅
只係“政治團體”“利益團體”
並唔係真正宗教團體
邊啲人露咗底大家心裡有數

涼水喎～

其實耶穌當年做既就係反建制反政府
而家佢呢班「門徒」反返佢
真係唔怕審批既wo 班社會地命自命高既人

有幾可 d人會入去避難

想用個教堂結婚行禮, 然後想小朋友入人哋間教會學校.
耶穌上帝?? who fucking care.

吓
上帝教你咩架?耶穌以前比人逼迫咪一樣傳道!
你而家冇奉獻就唔開教會?
奉獻係比上帝架

HOW RED CAPITAL CONTROL CHRISTIAN CHURCHES

教徒竟然支持無神論嘅共產黨，唔驚落地獄

推

垃圾教徒

睇到邊d係偽教徒啦

打仗世界大戰個陣教堂都開放啦
果然係支國特色

耶撚與教徒的分別
一眼睇晒

奉獻定入股呀

呢班友威脅停奉獻嘅作為其實已經證明佢地唔係真心信奉主，教會應該要將佢地驅逐，佢地亦必落地獄

你班垃圾教徒信既係耶教定共產黨

連真係打仗嘅時候教會都會開
所謂教會同信徒就係咁嘅一回事

話停捐錢嘅，根本係用錢㴝做信仰
話怕被破壞嘅，自私到一個點

奶共啦，得啖笑

證明廢老好怕攬炒,要加大力度.

仲有死左個教徒墳墓

要奉獻,請出聲

先睇天主教，梵帝崗都想同大陸結交，為錢定為傳教比14億人？自己諗

再睇基督教，睇下各教會買左幾多物業，班牧師住緊咩樓揸緊咩車？

我相信部分教徒真係有善心同真心信主，但亦有部分只係借教徒之名同教會去謀私利，而班教會高層就肯定係為錢

仲有得遊行?

我間垃圾超級耶撚學校個校長話支援罷課既校友係魔鬼tim

依班教徒毫無loyalty可言

奉獻係for你信奉既主 唔係比你book教堂當party room做架

反而想用黎威脅人 教義都唔識 不如退出算數啦

「掛名信徒」

變番耶撚

循道衛理一直好幫得手,希望佢頂住。如果無埋呢個港島重要撤退點會好麻煩

我會話 有大半教徒都係狗黎

佢地都知ccp > 神，咁仲信黎做咩

教徒既話做下野點醒下班牧師/神父啦

無錢無人捐 甚至教會關關 都好過做魔鬼既幫兇

甘願墮落等於出賣自己靈魂俾魔鬼

成日都見教會講外國宜教士幾艱難 幾多考驗
今日，神既考驗終於來到香港 就係睇你地班信徒既信心

開名啦

教會都跪

宗教打壓定係宗教受金錢綑綁

佢地最叻就話政教分離，又唔諗吓舊約內容

威脅唔事奉同奉獻，心態上都錯哂！
上帝從來冇強迫過你！
教會如果妥協，只會令世人睇唔起！

個班撚屌捐錢不嬲純粹為個人形象工程 撚真係信教咩

最憎人郁d就話人魔鬼撒旦，好似將對面污名化之後自己就會得到上帝歡心咁嘅款

怪唔之得，呢期冇咗接力唱聖詩活動啦

宣傳下呢樣野啦

好多藍絲架教會

到底信教但係撐共嘅教徒諗緊乜
知唔知大陸逼害宗教幾嚴重
2047之後教都冇得你信啊

成班落地獄啦

金錢大於一切

支持黨黎拆佢地十字架？
支持敵人去打壓自己既信仰？

邊個教好唔好，唔係睇入面d人去做判斷。
係睇個教既教義。

我果度有個後生社會地位高嘅藍尸教徒
社會地位一高就變藍

即係示威者唔可以接受教會傳道

屌那媽

知唔知共產黨喺大陸拆幾個教堂十字架

十誡都變習語錄 打壓宗教

成班奶共嘅都要落地獄

宣傳下

班無恥佬買贖罪劵only

有得諗

竟然向撒旦屈服

唔同自己同一陣線就係魔鬼

威脅耶穌既信徒....

啲耶膠
作為年輕教徒其實我地好多人都睇唔起佢地

耶穌都叫你原諒仇人七十個七次啦係咪真係信上帝㗎
d藍絲真係反智到咩都撚化唔到佢地

又係因為錢同權勢，教會連自己嘅地方都唔可以話事，同香港情況一L樣

無見識過共慘黨點對待宗教？
見識過都仲要奶，到時清算拆撚哂就抵撚你死

佢地唔覺自己支持支共架
淨係覺得社區底層褸蟻喺度破壞法治
佢地自己覺得無左暴徒就會和諧

滲透得好勁

當正上帝一定幫你咁

好多所謂基督徒連查本聖經都未睇過一次。
所謂講既大愛似佛教多d
真正基督教信仰既愛，係包括恩典同審判。

支爆都係改變祖國

呢啲人信緊咩教

神是愛
就算係魔鬼佢都愛
否則一早對冧左佢

耶撚校長
你有無愛呀

點解香港上一代咁撚多人渣

教堂揀天堂(公義)定地獄(瑪門), 呢個都係神既考驗

咁撚邪惡都算教徒?

其實班老野知唔知共產黨好撚憎宗教？

你而家信耶穌定信共黨？

奉獻係比上帝，因為咁而唔奉獻姐係你個人立場大過上帝啦

佢哋當係私人clubhouse?

咁既教會其實執柒左佢

等班撚樣無地方買贖罪劵同埋圍威喂

個班威脅既人直送地獄 大使命都阻止

甚至以停止事奉和奉獻作威脅

下 小心上帝懲罰你地

而家擺明有個風向

共黨用黑幫社團鬥市民呢招唔work
就將個風向 轉做引 我地批鬥埋其他紀律部隊，政府部門，再黎教會

入教會賣樓賣保險溝女

這時候，
賣耶穌的猶大看見耶穌已經定了罪，
就後悔，
把那三十塊錢拿回來給祭司長和長老

第時十戒變習大十戒 一定要多謝呢班垃圾

好奇一問, 點解仲要留喺呢間教會?
(利申: 非教徒, 所以唔明教徒嘅邏輯)

Dllm 打壓宗教， 同Chi Na有咩分別

無十字架戴架喇

香港收皮既話，中共一定清算基督教，只係時間問題

成班偽善撚

依班喺基督徒？，耶撚咋？

選擇做法利賽人, 文士, 祭司, 還是選擇做好撒瑪利亞人?

哈 奉獻係為咩而做嘅
依班地位高嘅教徒用行為表現出個人屬靈嘅質素

明明聖經啲故事好多都係對抗極權（埃及之類）

【打壓宗教】中共強迫教會撤十誡換習語錄 「不聽黨話，要立即關門」

根本有宗教信仰嘅人就唔應該支持中共

啱 上帝會審判

真

不過都證明ust南亞仔佢地開放廟俾人入去食嘢應該都承受唔少壓力

天堂呢個春袋rip

「你們這假冒為善的文士和法利賽人有禍了！因為你們好像粉飾的墳墓，外面好看，裡面卻裝滿了死人的骨頭和一切的污穢。你們也是如此，在人前，外面顯出公義來，裡面卻裝滿了假善和不法的事。」（馬太福音23：27-28）

班撚屌仲話教徒，屌你老母啦

基本人性良知都無

呢啲正宗垃圾

好快拆曬d教堂拎曬d靚地

其實佛教都有審判
唔關事嘅

啲人只係品蔥成日見到嘅歲月靜好婊

其實以前講都唔明 而家明曬

仲稱呼為教友？
死後必落地獄呀！

唔反支共 冇資格做任何宗教既教徒，完。

輸左果陣 香港就同中國一樣
d教會要變哂地下教會

打擊宗教！！！
屌你老母中共

用信仰嚟做擋箭牌
自己係背後做埋啲陰質嘢
先係最撚虛偽
呢啲人不得好死

校長：神教我地要行佢嘅路
而家咁多事情發生
你地唔好行差踏錯（咁上下）

個校長藍到紫

心諗
對抗極權咪就係walk God’s path囉屌你收皮啦

呢啲就係河妖講果隻向惡執力低頭，上帝都輸比黑社會？

聖公會係唔係最奶共既一群?

好快俾人改晒信雜種 諗下到時有冇人會黎幫你
今日因 明天果

咁繼續和理非

問埋南亞仔錫克廟會唔會都受打壓我仲想去食咖哩

The Gospel of Supply Side Jesus

乜咁虛偽架 冇得上天堂

耶穌被處死的罪名是？
INRI
Iesvs Nazarenvs Rex Ivdaeorvm
自稱猶太人的王=反政府

歷史在重覆

我唔熟聖經都知
如果有人打你右邊面，畀埋左邊面佢打。
仲話神愛世人
果班愛錢炸話

係，估唔倒聖經講嘅嘢全部中矖
明明之前好多教會喺6、7月有出嚟行同唱歌，而家唔多見

呢D「教會」只係有錢人social club, 你估D人真係信主咩

邊間學校打壓學生再睇辦學圑體咪知囉

中華基督教會基真小學小五學生羅芍淇前年12月9日墮樓身亡，但校方無即時報警，反而聯絡聖約翰救傷隊

你地慢慢奉獻啦

事後辦學圑體做過d咩？

成班都偽善撚黎， 交錢當自己贖罪買光環

口講聖經實際咪又係日日講大話， 殺生等等

見到有d教徒日日哂釣魚相， 以為自己殺左幾多條魚好威

信教有撚用咩 睇下信左咁耐用錢黎壓力 宗教教左的野一d都冇學到

宜家好多界別歸邊 吊

其實好好笑

黃絲小店都唔怕執都要撐我地 個班有信仰就縮埋一邊
可想而知佢地既信仰幾廉價

已離開教會近十年
留係果度過唔到自己果關

而且真正會關心你既自然會同你保持聯絡，事實係大部份教徒只有一開始見你缺席先會問候你幾句，好快就再無人care你返唔返或者點解唔返教會

So猶大點會得一個

香港信教係一個笑話
好多仆街信教只係為個名
同想人覺得佢高尚
出得呢招睇下教會點應對啦
呢鋪真係睇神愛唔愛世人同神畀你地嘅考驗

9.22 連儂牆日
921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build. 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0。打工仔好善用公司資源啦~~~~同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

做多d慢慢有人開始諗基督教問題

到時基督教既國比人恐襲 風向自然轉

用基督之名掠水
但同聖經理念相反
神叫人寬恕
但假基督就罰黃絲
當藍絲做既野無到

我冇信教都知聖經教人企係人民嗰邊

假教徒

愛魔鬼
但反對抗魔鬼既人兼扣人魔鬼帽子

Popo:叫你耶蘇落黎見我
藍絲：唔捐錢架

耶蘇比人撚到上心口

今日嘅神學問題係，神愛世人係咪真嘅呢？

加入愛國個啲天主教

當教會係交際會所
「 哼，我唔交會費！」

條友大大聲話唔捐獻
咁佢咪照常返教會侍奉神囉
平時話科水啲人咪畀下面佢
可能心入面都知佢唔係真心只係想保住個地位
而家佢攞正牌唔捐獻
咪同啲廢老話自己一路養住頭家
而家話冇左佢會死一樣
同時更加睇清楚呢啲有錢人嘅嘴臉

不過我都想問下平時啲捐獻係攞去做乜野

明明拎晒光環
大把對教會改觀
依家又衝出黎柒
爭住話比人聽教會係利益集團

其實只要望下國內教會的現況, 就會知道將來的教會會變成點。真心唔明啲耶撚諗乜, 真係要讀到有習語錄的聖經先來後悔。再講係香港人有危難時你都唔肯出手相助, 將來你點叫啲香港人信你個教。

地獄留哂位俾班撚樣

好公義 好憐憫

冇事住

a隊一早辦學親晒政府啦

用辦學機構名果d教會全親共

問下佢耶穌去聖殿掃人場係咪暴徒？？

用基督教個名打壓學生一定係奶共
你知唔知辦學圑體係幾大權力

法利塞人：討好上面，13億人market仲唔fat fat

證明成班都係偽善撚 咁小事都唔容許
以後再傳教就係拎返呢單野bin c

說好的建立無牆教會呢

上帝都被人打壓

痴撚線十一奉獻係你責任黎架
你班人有口話神拯救你生命
咩都係神比你
而家你想威脅神將啲本來屬於神既野唔比返神
知唔知自己講緊啲咩撚野呀
唔肯幫都算，仲要唔比教會幫人
耶穌教你愛人如己
不要單單聽道，也要行道呀

利申：耶青，每次可以出到既話都盡量出

亦有教友擔心教堂會遭到破壞、一旦警察衝入教堂不知如何應對等。

咁你應該俾壓力警察
唔係教堂

仲講咩愛人如己，根本佛口蛇心

唔奉獻 , 教會營運唔到 , 公開原因睇下邊個肉酸 ,教會住持應該企硬 , 再公佈威脅人員名單

成班罪人就香
臨尾信個教就想上天堂?
教會對任何人都開放
神教過咩唔記得?

為咗讓自己感覺良好

乜基督徒天主教徒可以用威脅呢啲手段既咩，好明顯假教徒啦

40王回答他們說：『我實在告訴你們，這些事你們做在我弟兄中一個最小的身上，就是做在我身上了。』

41「王又要向那左邊的說：『你們這被詛咒的人，離開我！進入那為魔鬼和他的使者所預備的永火裏去！42因為我餓了，你們沒有給我吃；渴了，你們沒有給我喝；43我流浪在外，你們沒有留我住；我赤身露體，你們沒有給我穿；我病了，我在監獄裏，你們沒有來看顧我。』44他們也要回答：『主啊，我們甚麼時候見你餓了，或渴了，或流浪在外，或赤身露體，或病了，或在監獄裏，沒有伺候你呢？』45王要回答：『我實在告訴你們，這些事你們沒有做在任何一個最小的弟兄身上，就是沒有做在我身上了。』46這些人要往永刑裏去；那些義人要往永生裏去。」
馬太福音 25

今次就真係神比你嘅考驗喇
呢次跪低 我哋成功就比我哋清算
我哋失敗就比支共清算
支共真係唔係人咁品 拆十架改聖經基本野啦
分分鐘個教名改埋做習教 再貪埋啲奉獻
到時仲有得你揀唔奉獻？
唔奉獻係咪想顛覆國家政權
到時真係耶穌再世都救唔翻

耶穌都要為政治服務

笑死人呢

信仰???

up

拆撚左耶穌落黎, 掛習近平張相上去啦

d野形式化左咪咁囉
e.g. 唔出席果個有組長去關心架啦，唔理喇

偽善撚係真
但聖經冇話唔比殺魚
人要維持生命必然要進食 植物都係生物嘅一種 無可避免
但濫殺就不了
不過我明你講咩 的確一邊話比人聽自己信耶穌
一路做埋啲柒碌嘢 真係好噁心

十字架變成紅色
聖詩變成紅歌
十誡變習思想

地獄留哂位俾呢班法利賽人

所以不嬲唔信咩神咩上帝咩宗教，你係正氣嘅信咩宗教都正氣，你係閪嘅信咩撚都閪

開名啦
開名先有用

呢d人都叫教徒？

呢啲咪係將自己變成另一個上帝囉

其實都幾好笑
堂堂牧者聽到教徒唔奉獻 唔係去教導班教徒何謂奉獻 係獻比上帝唔係教會 反而驚左佢地
加上就算佢地唔奉又點 上帝會因為班所謂教徒唔比錢而令你間野執笠?
根本啲所謂教牧就對自己個上帝冇信心
話驚有狗衝入黎仲好笑 連自己都唔信上帝會保護你 仲好意思信教 快手全部落地獄啦

凡稱呼我『主啊，主啊』的人不能都進天國，唯獨遵行我天父旨意的人才能進去。
馬太福音 7:21

上帝點會保佑班popo
佢地做左咁多陰質野

叫班所謂牧師/神父自己諗下, 教會如果因為怕少咗捐獻而要迎合捐獻者, 咁間教會侍奉緊嘅係錢定係天父?

天主教徒開個d仆街名啦 成班都係出賣上帝既猶大

地位高的教徒？ 有這種思想的教會還要參加，那和參加邪教有何分別？

從古開始教堂就係戰爭避難所

你班冚家剷用停奉獻黎威脅教會不行公義
主任牧師/主教要停佢聖餐，必要時逐出教會

冇人發現呢個又係一個國際核彈嚟?

政見>耶蘇，完

Love thy neighbour even they are Roman.

見到呢d教徒真係羞家死人
愛人如己呢？
見死不都救我呸！！

咩呀
唔係教會地位高
係社會地位高wo

講到尾咪又係為錢
上帝教你地咁做人？

其實天主教教堂開唔開係睇堂區、主堂神父
如果佢本身藍，又或有影響力教友藍
結果都係唔開

唔信加一

但慈悲宜兩個字佢地唔明

幫助弱小更係宗教應做之事

而宜啲人落地獄啊唔該

等到中國收返香港 我就睇下你地教會仲生唔生存到

我估班藍絲高等教徒唔太介意教堂內貼上習語錄

二百萬零一人𠴱次，望完彌撒神父叫我哋好快啲去遊行，咪匿埋喺屋企

你哋班核彈撚夠喇，咁炸法個地球無喇

奉獻唔係因為信神，而係迫害其他人？咁呢d係信徒定係暴徒？佢地係信耶穌，定係信共匪？呢咁樣嘅信徒，要唔要都罷就啦

現代宗教真係一個笑話黎

神棍

香港政府公然打壓宗教
拑制異見聲音
又要上國際新聞啦

黑心假教徙
落地獄啦

基督教

呢d錢要唔要都罷，用自身經濟力量來威脅，同極權中共有乜分別？
神都話要捐得心甘樂意，唔樂意就咪損！

提摩太後書 3
末世的人性
1你該知道，末世必有艱難的日子來到。
2那時人會專愛自己，貪愛錢財，自誇，狂傲，毀謗，違背父母，忘恩負義，心不聖潔，
3沒有親情，抗拒和解，好說讒言，不能節制，性情兇暴，不愛良善，
4賣主賣友，任意妄為，自高自大，愛好宴樂，不愛神，
5有敬虔的外貌，卻背棄了敬虔的實質，這等人你要避開。
6他們當中有人潛入別人家裏，操縱無知的婦女；這些婦女被罪惡壓制，被各樣的私慾引誘，
7雖然常常學習，終久無法達到明白真理的地步。
8從前雅尼和佯庇怎樣反對摩西，這等人也怎樣抵擋真理；他們的心地敗壞，信仰經不起考驗。
9然而，他們沒有進步，因為他們的愚昧必在眾人面前顯露出來，像那兩人一樣。

對提摩太的最後指示
10但你已經追隨了我的教導、行為、志向、信心、寬容、愛心、忍耐，
11以及我在安提阿、以哥念、路司得所遭遇的迫害和苦難。我忍受了何等的迫害！但從這一切苦難中，主都把我救了出來。
12其實，凡立志在基督耶穌裏敬虔度日的，也都將受迫害。
13只是作惡的和騙人的將變本加厲，迷惑人也被人迷惑。
14至於你，你要持守所學習的和所確信的，因為你知道是跟誰學的，
15並且知道你從小明白聖經，這聖經能使你因在基督耶穌裏的信有得救的智慧。
16聖經都是神所默示的，於教訓、督責、使人歸正、教導人學義都是有益的，
17叫屬神的人得以完全，預備行各樣的善事

用咁既心態奉獻
唔好奉啦
屌

馬太福音23:23

你們這假冒為善的文士和法利賽人有禍了！因為你們將薄荷、大茴香、小茴香獻上十分之一，那律法上更重要的事，就是公義、憐憫、信實，你們反倒不做；這原是你們該做的－至於那些奉獻也不可廢棄。

準備叫上帝做老者未呀

証明捐錢先係上帝

如果真係有上帝
依班老野只會落地獄
想上天堂？釘十字架啦

信仰wo，推出國際會點

大陸大把教堂被拆 ，明明佢地都知有呢啲既事。
都唔幫香港人，到時唔好問點解唔幫佢地發聲

啱啊 有好多所謂位高權重的人都係「熱心」奉獻
覺得人地會俾面佢多啲
實際上最煩就係果啲老屎忽

但係其實班後生 都好睇唔過呢班老屎忽

利申：基督徒

我聽聞我教會開放完 都有個傻佬狂打電話來問候老母
每隔一個鐘一次 好鬼得閒

我間教會都有藍絲，但係教會勁黃，因為大部份人都講道理，藍絲多數係低學歷中年，自從721之後佢哋已經好少出現聚會。

有冇人send 呢個消息俾天主總台？
梵蒂岡

耶撚連自己信咩都唔知

共產主義馬克思相傳係撒旦敎徒
以前我都唔信
依加點睇點似

教堂開放作休息站係基於最基本既人道原則
個班偽教徒自私撚，見死不救，仲覺得自己上到天堂

馬太福音 6:24
「一個人不能侍奉兩個主，不是惡這個愛那個，就是重這個輕那個。你們不能又侍奉神，又侍奉瑪門。」

呢個就係問題，好多教會寧願維持表面上合一而唔敢講政治野

我覺得基督教精神最應該受人尊重
如果因為錢同奶共而令你冇左呢種大愛精神
我祝你早日落地獄

所謂教會已經被現世利益束縛住 因而唔
敢行仁義 做正義的事, 你班教牧無讀聖經咩? 經上唔係有紀載 緊抱財富的人係上唔到天堂架

現世班教會只係借宗教之名 搵錢為行為益為實, 呢單野就係最好例證

呢啲就應該落地獄啦，比中共統治埋連教堂都拆埋你